唔拆掂CCTVB呢個中共宣傳部真係無得贏

而家黑警可以肆無忌憚咁打柒市民
好大程度係因為有CCTVB幫佢化解晒啲輿論壓力
黑警出椒friendly fire就屈做我地潑粉，打到和理非爆缸暈埋隻字不提
黑都講成白，白就講成黑
大家不如集思廣益下除咗廣告商/街站/狙擊活動之外仲有冇其他戰線可以開

我無野講

有冇人有嘢講

佔領所有event

1991年9月1日，無綫播出新聞部袁志偉獨家訪問李鵬，問題事先提交，引起爭議，袁志偉成為六四事件後首名跟李鵬握手的記者。無綫因為這個獨家專訪而被港人大罵「走狗台」。據說節目出街後，無綫新聞部的投訴電話響過不停，袁志偉更因此與國務院發言人袁木齊名，變成「袁廿三」。[2]

李鵬訪問之後，袁志偉的仕途就如坐直昇機一直向上。

此項歷史仍不時成為網民非議袁志偉人格的一項憑證。

真係

佢可以係區選同立會選舉又做文章
偏幫一邊

好嬲

一早講左一定要制裁tvb 破壞佢形象同公信力先有力打藍絲

我有嘢講

TVB嘅朋友就係我哋嘅敵人

要記住，建制好似有無限金錢，但佢地成個體系維繫既根本只得一個，就係錢！！ 要斷佢米路就要由地區做起，口號式係冇用，要令到佢地荷包受損。好似TVB 做例，個損失包括佢自己本身，藝員，贊助商，廣告商，甚至場地提供者等

隔離po重話我地炒車，唔可以話係黑警打記者
轉個頭tvb就屈我地請問tvb又有冇factcheck呀

毛澤東前政治秘書、中共自由派元老李銳早前逝世，消息人士指《無綫新聞》在李銳逝世後，曾派員到李銳遺孀張玉珍家採訪，但相關報道未有播出，到星期三（2月20日）李銳的官方告別儀式在八寶山革命公墓舉行，《無綫新聞》無派員採訪。據新聞部知情人士透露，兩個決定都是新聞部高層、電視廣播有限公司助理總經理袁志偉下達。

《蘋果日報》昨日引述消息指，中聯辦曾直接向無綫新聞部高層下命令，不得報道李銳相關新聞。袁志偉回應《蘋果》時表示，「呢啲咁具體嘅嘢，我唔會講㗎喎。」

push

流動大電視廣告車/ 街站, 播放警察打市民 ! 大大隻字寫住 TVB 不會播放的影片 !
你要勇武, 點都要成個普遍市民認同支持 !
依家打差佬只會比 TVB 放大報導 !

推

講極都唔明

tvb 同警察係黑白無常 淨係顧一邊係冇用

所以係持久戰。邊有可能短時間收佢皮